入黎睇下郭偉健Cls判詞

司法機構刊登將軍澳連儂牆斬人案的完整判決理由。郭偉健法官於第88段承認自己「評論社會運動」，但又說與本案無關，不打算再說下去，惟在第94段又忍不住質問示威者的動機，非常滑稽。

他又指受害人否認自己曾打人並非事實，因為8月6日（實為8月13日）曾發生機場打人事件，邏輯非常神奇，普通人難以理解。

相關判詞：

#香港新聞

係Tg 氣象巴個度copy
想睇入面有埋完整判詞

淨係話冇預謀 一時衝動就減刑
個藍屍係斬完一個 再斬一個 過程完全冇諗過收手 轉身走人
呢d加刑因素又唔考慮埋？？？
成篇都係諗緊藉口幫個犯減刑

推

非常痴線

件斬人藍屍暴徒係咪郭偉健既契家佬

紅官話冇預謀就冇預謀
警甴話有罪就有罪

結論:
1) 只要俾某啲人影響到搵食而情緒失控斬人都係令人理解嘅事
2) 「自衛」同「清理街招」係喺公眾地方管有菜刀同牛肉刀嘅合理辯解
3) 身上有多於一件武器而襲擊人果陣無一次過拎晒出黎用就等於無「意圖」去襲擊人

從事餐飲業嘅市民持有雙刀作自衛用途 咁啱遇到決定執行限聚令嘅官員以單刀襲擊佢 都係情操高尚而無預謀嘅不幸事件

其實冇需要喺「預謀」身上爭拗
因為個重點唔係個法官對「預謀」嘅法律理解（個別行為）
而係個法官個出發點係對中共嘅政治投靠（本質）

條紅官分分鐘係同謀共犯

一句講晒
傳媒一啲都無誇大

呢單太誇張